燒小米正一on 膠～！小米（香港）好黃㗎～！

明顯係黑警做

佢係中國係 民企，比h字頭國企 無限打壓～！

小米都黃 咁黑警都係黃LU

2019仲信中國有民企？

平心講句 小米算係咁 無端端搞佢做咩

支持 XIAO MI 我愛 XIAO MI

屌 好嘔心

無留意小米嘅死開，我留意咗成年

有source?

樓主Hello, thank you, Are you ok?

可唔可以講解下

上一轉微x 就見到啦

搞華為啦

唔好活係自己世界，都要睇下其他source 㗎。

H 牌的確係國企

哦

屌你老母
貼幾張圖fc下都懶
咁你咪撚講啦
從來都最睇唔起人用小米

覺得應該集中隊死360同美心

淨係幫中共DDOS就已經死罪啦

中國既科技公司冇幫中國政府做監控老西都唔信

一定冇target錯

Sent from iPhone 11 pro max

我掉左部iPhone 聽日出部小米支持下先

小米都撐

早排咪出廣告，五大平台，缺一不可俾老共滅族咁濟，搞佢做乜鳩

主席雷軍係 真正殷實商人，非黨員呀～！

小米連日本都入到呀～！

唔好係到玩膠

小米都幾好

玩咩膠，真心嬲㗎，人哋係手機上真係為民服務㗎

香港人用微x？

知己知彼嘛，我淨係有search 小米
利申：持股

大陸brand好黃？

小米係黃?
拉

小米（香港） 呀

支那野係黃

blocked

咁你講詳細啲先得架

同樓主比起嚟，小米又真係比較黃嘅

拉

中國銀行（香港）

唉

又9搞

今次前線要唔要檢討呀

中國有民企，又學到野

ＰＵＬＬ

小米係黃都講得出

係，有排都未輪到佢。

乜撚嘢嚟，咩白洋淀紅

香港人上乜鳩微x

拉
廢人出廢post

再拉

冇留意中國政治死去，小米咁大間公司冇成立黨委我乜都得

你老母條底褲就黃

唔係呢 真係好膠
你個po曲又曲唔哂 真係有啲on9

小米香港嘅公關(fb page, 廣告) 算黃
不過小米香港就唔知啦

大力幫襯小米？

認真理解下啦，小米真係唔抵燒㗎

殺人犯死開

不割

被迫開黨委，呢個無辦法㗎，雷軍自己都唔係黨員啦

唔好講佢值唔值得裝修先
全香港咁多企業 大家裝得幾多
可唔可以貴精不貴多呢

無話割，但可以做係第二度，而且 未必係前線巴打做

啱呀，精都唔應該用係小米，真正國營都無事

總公司紅喎Ching

你估係一芳franchise？

你話佢唔抵燒都有得講
小米邊到黃

小米有冇傳你資料俾大陸?
之前tg admin俾人捉咪就係衰用小米機

中國公司 有得唔紅咩, 問題係佢無出過聲明鬧hkers. 連上次被破壞都無出過聲喎？！

佢部小米機裝咗咩app? 點比人捉？

fc? source?

sadsadsa3333333333

Hilarious
杯葛中資企業 企硬
小米一定係共產黨嘅白手套
想逐步逐步侵蝕香港嘅經濟
水電都想掂我哋
中國移動又爭我哋頻譜
樓主一定係五毛

可能facebook出咗幾個抽水po就叫黃
btw 可以既話我都覺得應該燒咗華為先

我朋友之前拆過，裏面有張晶片會監控你

講個笑話你聽： 小米係黃，雷軍支持香港

姐係間公司已經俾共產黨控制住啦
雷軍自己係唔係大家都唔知
不過佢管理層一定過半共產黨

不過係隨機嘅，唔係部部有

D員工黃咋

小米都係仆街架啦 但未至於燒到變熟飯

女友以前用小米
6月場運動一開始即刻送左部pixel3axl 比佢迫佢換機
信大陸野都on9

講咁耐 究竟有無source證明

不完美 可改善

唔單止係小米香港
國內嘅小米都

明哂

咁都夠危險

老老實實，係都華為先，之前又出過缺一不可俾中共屌，唔係支持佢，不過係裝有排都未到佢

小米香港咁黃 一定支持理解尊重

佢係自己解鎖 之前有講 自己爬文

又要出黎屌人，又唔解釋，仲要叫人死開
人唔笑狗都吠

put啦，睇下360

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

起底 on9

pull

On9
請個本地agency run Facebook
抽下水扮貼地就係黃
咁快啲轉用紅米啦
又平又黃喎

巴打幾錢入？

你喺到講有閪用咩冷氣軍師
小米都黃你係痴Q咗

樓主係咪因為佢請間公關公司黃再加上之前有幾個po都有暗示 所以覺得小米黃...
利申咗先：冇follow小米 所以極有可能炒車

人哋比人燒，微博啲水軍都仲鬧緊小米呀～！ 敵人嘅敵人唔係盟友咩？

唉，一定要成間公司零中國元素先唔搞？

我可唔可以話iphone 個mon 嘅製造商喺中國有黨委照住所以就搞apple啊？

要搞就搞中銀，搞啲標誌性嘢，萬分支持；但胡亂跳級搞下一層嘢又好咩？

佢大陸post過嘅「五大平台，缺一不可」，都係想支持香港一下，同等大陸人了據下咩係「五大訴求」，依家冇瞭解過就破壞佢，點都係講唔過去。其實好多野都係大陸黎，唔係咁做。破壞都要分人地係唔係朋友，敵人。

間間中國公司都有黨委㗎啦，分分鐘你做緊間公司中國subsidary / branch 都有呀

人地小米香港 fb 好黃

肯出抽水po 算係咁。匯豐咁大間公司有冇出過抽水po?

咁你燒完舖咪貼返「出賣個人資料可恥」囉

更何況之前嗰間真係唔關事

搞中移動
華為
中銀
小米

咁唔通你話匯豐大股東係平安所以都要搞鳩佢？

你係咪咁on9? Manager 仔咋喎點ceo?

有排都未排到小米啦 係裝都裝360 美心先

小米出完把黃傘轉頭你就燒鳩人咁即係點...

依家班連登仔不知所謂，搞錯左都唔肯認，無哂理性又唔識思考，衰撚過藍絲

中國製mon控制到apply?
但中共隨時可以全面接管小米 點比？

5大平台 wo

咪撚開膠 post
1810呢啲垃圾股想佢死好耐

其實習大大都好似係黃

你邊到聽返黎，小米以本傷人就真，又偷人技術